分析黑警無視警例法律既真相！

黑警本來已經準備好好似當年咁遮住委任證，唔比人查唔比人告想蒙混過關，就算黑仔影到幾個都會全力打官司。

但今次形勢唔同既係我地竟然將成立獨立調查委員會變成目標之一，幾百萬市民再加一大班民主黨立法會議員、大律師、前高官等等都開聲支持，真正玩法律程序黑警都惡唔到。

所以成班黑警已經豁左出去，因為如果獨立調查委員會成立， 相信超過一半黑警都會瀨嘢。每個出過去執行任務嘅黑警都人心惶惶，但政府為左穩定警察呢隻棋，林鄭多次表明唔會放棄警隊，唔會成立獨立調查委員會，更可能出左授權比佢地可以亂黎，所以佢地不惜做盡犯法行為想擊沉我地。

但我地唔單止冇驚，重越行越多人，個心越嚟越雄，越來越團結，佢地真係好驚會輸，你見佢哋失哂控開始痴線到記者又打議員又打街坊都打就知，班黑警心理同精神壓力已經去到臨界點，根本宜家進退兩難，一方面驚比人起底禍及妻兒，另一方面驚鎮壓唔到我地比我地贏左之後會被秋後瀨野。

我地只要繼續堅持唔放棄，一方有難八方雲集，逼佢地繼續使用過份武力，全港18區周圍貼大頭街招，起底並禍及妻兒，而且要盡力履行公民權利，拘捕及制服懷疑冒充警員既人士！！

短期內要分出勝負，比政府拖到9月1開學，我哋嘅戰鬥力就會下降90%。每行一步都要當最後一步，心入面隨時要有最壞打算。

不分化、不割蓆、不篤灰
五大訴求 不撤不散

推

你扮警察有人冒警我冇嘢講我要搵律師

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇